武漢新型冠狀病毒可能「已感染上千人」

科學家向BBC說，研究顯示，在中國感染這種神秘病毒的人數遠遠超過官方數據。

目前已有41例經中國專家組確診的新型病毒病例，但英國研究者估計，實際數字接近1700例。

去年12月在武漢出現的這種病毒被認為是一種新型冠狀病毒，可能引發肺炎，目前已致2人死亡。

「與一周前相比，我現在更為擔心，」傳染病學家尼爾·弗格森（Neil Ferguson）教授說。

此項研究在倫敦帝國理工學院的MRC全球傳染病分析中心（MRC Centre for Global Infectious Disease Analysis）進行，該中心為包括英國政府和世界衛生組織在內的機構提供諮詢。

新加坡和香港一直對來自武漢的乘客進行檢查，美國當局也宣佈從周五（1月17日）開始，在舊金山、洛杉磯和紐約三個主要機場採取類似措施。

到底死左幾多人，冇人知

大陛一定無人死,
有都係其他原因.

同六四一樣
一個都沒有死
沒事兒沒事兒，別給黨添煩添亂